屌你老母溏心3真係垃撚圾

不服來辯

應該係垃圾都不如

垃圾過溏心1，2？